其實勇武退出運動 使乜開post？

由Day 1 開始話不割席 不督灰 不分化
大家都係對抗緊極權統治
出唔出來發夢真係各有各做
和理非 勇武 你要入場/離場真係唔使花咁多心機寫文
香港人冇得再退後
光復香港 時代革命

因為根本唔係手足開

Shuuuuuuuuu......

Push

自推

加密呀屌你

如果係武勇
退場緊係靜雞雞啦
都半年, 仲有英雄主義要攞彩咩

黑警班弱智仔開

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

呢d時候睇下咩所謂"同路人”組織既言係同對家同一觀點既 咪知乜事囉